有冇政治口號磁石貼賣

好想貼係公司既LOCKER 到 好多同事都想貼 表達自己立場

自己整仲開心
印落A4貼紙 貼落磁石片 中南有得買
拒絕過度消費呀香港人